【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (108) Congrats Casper！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (107) 吳海昕世界第一

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

最前排留名

《時光倒流一句話》MV 有吳海昕

吳海昕世界第一

結果走巴搶到1001

柯煒林世界第一

恭喜吳海昕小姐再度獲得#1001

終於可以首頁留名

果然有人偷襲
好彩有我AI

你又mon左幾耐post

柯煒林世一

湖巴唔比機會我覆

唔係要同走小姐出街咩

你都唔畀機會我覆 我要同刀登仔激情對話㗎

就快仲有d時間
一陣講多次 吳海昕世界第一先出街

你唔夠AI鬥

新post繼續
推post

無人偷襲

又搞到人地冇得首頁留名

我一入嚟第38頁 追到落去已經第40頁

新post留名

趕得切首頁

新post留名

最近成日loop...所以繼續用mv相
柯煒林又正又好戲

黑昕曬長腿

衰妹老婆昕昕世界第一

剪佢個嘴

而家casper成家，希望第日剪940920個時唔會又幾日冇得番屋企刀仔識做

好似你上次咁

Cecilia 幾時先到我林

Deadline fighter

早啲瞓啦

咁遲呀叛徒

去casper屋企剪

你對手做乜

仲早瞓 等夜晚先瞓好過

大大份人情包咗

WFH即係無得收工

快啲嚟搵我

你啱

冇鬼用

一疊報紙?

有得瞓就瞓啦

保護衰妹

不了

係印出黎既陌樂偈對話

一大疊讚賞二月廿九剪接嘅報導

佢好緊火

佢唔係要搵齊昕的母親？

最早都6/7月

咁我搵你

佢而家瞓左今晚又唔瞓

等你

刀: 錢重要d

但連續咁耐唔瞓 會死吧

渣㗎

屬火同緊火都唔可以接近衰妹
Fans都要改名

Casper個channel

齊昕好似就係佢母親

訓醒

遲醒師

應該嗰陣都未通關

走先

拍得940920 你都應該返到嚟了吧

難得有得訓 緊係訓盡佢

順便剪埋

湖畔團隊正密切追踪

態度正確

下年秋天多數有工開 去唔到

呢層唔使我地嚟啦

This

咁瞓一陣就夠 唔好瞓足7/8個鐘

想刀刀佢地盡快有得拍

新po lm
刀刀好型

朱古力重要啲

已經到第五版先有得留名

Clarification:你自己一個瞓醒

去台灣啦

腐皮烏冬好食啲

佢唔會咁衰

你對佢衰先喎

Track ip囉

仲有好多人未留名

ip都唔使check

一起身就已經推咗咁多

你又知我冇

sam sam

效率師

呢度係病院 痴線是正常的

9up左幾頁

第六頁

啱啦 就用你啦

因為衰妹今日早過我訓醒

Why not all有錢就有朱古力有鳥冬

咁唔好講

有錢佢就食蛋糕

我對佢好好

Lm

第八頁

刀仔你7749日無開台了

成千蚊嘅pizza

9up師

多謝武肺

係咪道士教落要用7749日嚟作法

第7喇

你去啦

而家第九

明明今年夏天儲左一筆錢諗住周圍飛

不過衰妹唔係同你瞓

周圍fing就得

家～聰～呀

試下整過煒～林～呀

一變四 四變十二

要去到276啵

229

道士平時唔係食開符水咩

好難飲

成魔了

轉行做魔導士

第11頁

好快

留返下年2/28去北海道

有聲八婆

訓左2個鐘 醒了
繼續做野

2022都應該唔得

今日好快

你仲未覆晒

一變四四變十二了

你飲過?

今晚早啲瞓啦

2023都唔得

我會隨住時間去到個日

yeesa飲嘔過

差唔多出街了

癲

差幾多

你真係有睇?

結果無去過

走資好似覆得切了

咁就9up左13頁

就黎14

應該點半前

無

半個鐘

14頁

就快3分1

等到下個229

2024 一定要得

光速師

啱啱起身差唔多啦
係我早左

今日又100單 幾時全體免疫

到嗰陣唔知仲會唔會有病院

慢慢黎 賓州今日多11700單都遙遙無期

你講呢度定真個d

搖擺

終於覆完

9up能力頂級,超卓

賓州無7億人嘛

慢慢行落樓下攞車先
唔係度9up

呢度

你可以安心出行了

所有banker都係咁

小心駕駛 等你

只要有吳院長 就會有病院

仲有柯院長

Gay

一路行一路9up

仲有刀片王

(唔開台)

等緊𨋢

唔知下個禮拜會唔會一日20000單

呃subscription

驗唔切啫

一日未到聖誕新年都未到頂

300幾蚊

感恩節過左咋

刀幾時找下數

唔洗等𨋢 行出門口就係條街+架車

有排都唔開台嘛

幾時走資會食蛋糕

香港無辦法

7749日

香港要睇住邊

有堂食先算

山頂又貴又遠

坐係架車到食咪算

好
潛水先

再見囉

醫院已經滿晒 都仲未有火雞節中招既人+嚟緊既聖誕節

廢事有蛋糕碎

要諗下劇情先

真的要揸車了

保重呀ching

禁到最早1月1號 攞返屋企食算

G chi

食完個飯 返嚟就17 係咪想兩日爆post

第18頁

一日

要等到第幾個49日

好行唔送

好撚癲

Ok終於live咗 中間有好多見隔咗咁耐都廢事覆了

天佑我的愛人

完劇之後 好似得zoom live同節目巡禮先有推得咁快
仲未計氣象團隊未加入9up玩icon

有張圖

刀刀會唔會帶我地睇吓casper婚禮現場

449

450

第19版

推得好快

你地唔好咁迷戀吳海昕啦~

食個lunch已經推到19版

你都一齊

後半post需要接力

你係最無資格講呢句野既人

咁多頁 miss咗啲咩

無 19頁都係9up

你唔做嘢咪我哋做嘢囉

氣象

氣象巴

Hi

我覺得句野其實係走小姐打既

Casper

9up

RAP

突破盲腸 篤灰大會正式開始

casper到時會唔會講馬咁講誓詞

問刀仔

本來今日有得見煒林

爾好夢中見林

招走資派近況報告

夢中人 多麼想變真 我在心裏不禁

報告撮要：已陣亡

永遠懷念走資派巴打

多謝佢一直以來咁努力推po

希望喺某個平行時空 佢仲有機會ff吳海昕係佢老婆

重慶森 林

本登將會下半旗致哀一日

發生咩事 一起身就已經20頁

暫時被接管

hello

我地係劉謙粉絲黎

呢度係天佑劉謙粉絲討論區

Hello走資小姐

就黎一半

你有冇咩想問

介紹返 呢個靚仔叫柯煒林

介紹返 呢個係第21頁

走資一走 我地就推得好慢

走資係度嫁

半日半個post

浩氣長存？

幾時推得爆

忠烈滿門

等多一天？

半日唔係加半日咩

介紹返

冇走資 效率減半都合理嘅

咁都真係合理既

兩大男神點揀？

啊貼錯圖

今日最靚仔一定係Casper

刀刀部pad(?)係咪有人買咗 嗰位巴絲仲喺唔喺度

專業壽司師傅

走資派千念舊念嘅會員出現了

佢平時成日講呢句其實係連登會員殷

羅嘉駿 OR yellow

tg死ser

係咪冇得同sc激情對話

SS

Sor

用個大網將你捕捉

我先係第一

佢話中間

支持

車佢兩巴 居然揀中間

唔專一既人

認同

CHOK人唔專一

g chi剪佢

跪返兩日先啦 唔專一嘅人

有朋自遠方來 非常要圖

今個po變咗劉謙圖海

啊介紹返呢個係柯煒林同李敏

有人買唔到飛 係咪辦事不力

開唔開得成

介紹返 某個平行時空嘅jonathan fiona一家三口

御守級運氣

繼續po下圖先

梁國雄議員.jpg

特登

未睇得切一秒拳王

因為張相無我xd

Atma好cute

：歡迎你今日嚟到刀登參觀 要小心呢度有好多痴線佬

我地呢度都覺得係

「你無法解決的問題就會一直跟隨你」

po啲好少出嘅圖先

真係好young

好多圖

最多都係14連 攰了

仲有15版 唔知聽日爆唔爆到呢

召喚走資

走資小姐想要劉謙邊種圖 我地可以俾多啲

Yes card 出造星3 會抽到咩卡

直播

好早

好似第一次早過12點

page 26

前幾晚仲著緊背心 今晚就加返褸
小心身子啊
笠頭Will

好遲嘅新po lm
我好鍾意柯煒林啊
柯煒林世界第一

位能bb有新節目啊
好想快啲睇啊 加油加油加油

柯
煒
林
世
界
第
一
！

真的很喜歡咁真誠嘅柯煒林

去左跪刀片

很喜歡煒林
呢個認真嘅佢好正

永遠懷念走資派

激鳩死大家了

適當的距離 合理地黐線

5/12/2020 Will Live 歌List Live for Today 大碟
01. 幸災樂禍 陳奕迅
02. Katrina 陳奕迅
03. 十面埋伏 陳奕迅
04. 呀邊個邊個 陳奕迅
05. 小孩不懂怕 陳奕迅
06. 謊言 陳奕迅
07. 真相 陳奕迅
08. 猜情尋 陳奕迅
09. 忘記歌詞 陳奕迅
10. New Order 陳奕迅
11. 歲月如歌 陳奕迅
12. 我的快樂時代 陳奕迅
13. 傷信 陳奕迅
14. 我們一起離開吧 My Little Airport
15. See you later, Alligator 盧凱彤

賭你播完呢首完live 貼定先

睇左1分鐘live

goodnight will

你係邊個

shit

R.A.P

吳海昕世界第二

係我眼中永遠都係咁bling bling嘅柯煒林加油啊
Good nite, sleep tight

弱到

氣象巴呢

你想今晚推爆?

我想佢置頂歌list

你搶左229*3

#689

痴線有幾百張相

其實走資小姐黎 引我地

輕鬆

又話走

走資小姐黎

page 29

仲有好多

拆幾層樓得唔得

佢行開左

雙開得既咩

好多呀

安息啦

好似未見過

跪刀片

走資又消失左

氣象巴mon post test成功

聽說氣象回來過

30頁

走資幾時返

預左weekend 見唔到佢

要陪世一

走資小姐見字可唔可以叫走資買蛋糕俾你食

直接擺埋menu 方便走資小姐啦

少左一個FF師

遲啲有聖誕蛋糕款

吳海昕老公is back

ff 師

成個晏晝同夜晚我只係打左3句
其他都係佢打既
我覺得有d人應該搞錯左

得呢句

呢句

同呢句

其實你兩個雙開緊

佢都無pw
係我揸車同沖涼個時比左佢覆你地

由中午開始覆返應該會爆post

啊未交pw出去

爆囉 好耐未一日爆過

有無人會今晚開定新post

氣象巴未瞓 佢會開

真係Jasper post一日限定

g chi

氣象巴呢?
定你開post?

交左既話以後推po應該會慢好多

如果最後超過10%人口中過就好笑

今晚大家早啲瞓
唔好同我搶1001

懶得外賣
同埋想搵d靚既環境chill下

無跪到

電話開po咁唔方便

輕鬆爆post

太慢

好難

聽朝新post留名啦

又唔係我講既應該個時揸緊車

專業9up師傅

可以準備新post啦

叛徒又唔做野

你個FF師

好強既摩擦力
上次又係你認到吳海昕個頭

你地班人渣

童年片段剪到好似壽司機咁

無事

我愛吳海昕

想睇支旗

你咪扮野啦

加埋有無5%?

佢都知你地係痴線佬
有乜好問

佢唔會理你㗎

被隔離

一日一個post

今晚咪爆

你地太渣

男神
駿

當然係中間

中間最正

真係有人買咩?

好撚戇鳩

你都要同ss對話?

無鬼用

Ofc

佢一講 有個人叫chok人咁得意
我就話 呢個叛徒嚟

人渣

刀登史上第一次

又篤

一秒打柒張麗紗

我唔係叛徒

都好似係

你咪係

呢個正

你無老婆㗎

唔緊要

Chok仔諗住幾點瞓？

其實一見到句野就咁覺得 不過鬧左先

佢唔理你

冷靜啲

睇嚟真係可以爆埋po先瞓

開定先

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (109) Congrats Casper！

世界第一樓豬

你一分鐘都無

Hater個playlist會唔會係第二短命嘅置頂 定係最短命

你快手啲 我等緊1001

咁都計

所以好小氣

想搶下1001

正解

喂 做乜半路殺出個程咬金

佢=我(吳海昕老公)

走～資～呀

正呀

太多 我都唔記得post過咩

都唔啱時間

真sales
不過Christmas cake可以諗下

你就係

無得電話有login

仲未live

好快爆

加速啦

可能佢一齊推
可能要加埋劉謙圖海

Ryan黨係咪要準備天佑圖海抗衡

有無新post

唔夠相

開咗啦 pin都改埋喇

你叫吳海昕做老母

搵 天佑出道咁多年點會少相

Casper?

八婆

其他人以為你精神分裂

佢起碼4點啦

渣得過你 仲未live

摩擦力

咁你呢 跪刀跪通宵？

唔好同我搶

唔該氣象團隊

你見我仲喺度 一路覆你啲回覆 就係唔想畀你live到

唔抵得我讚氣象巴咩

940920！

成功

偷1001師

又多個人偷襲

唔好唔記得 chok仔同氣象巴都未瞓

Pin

第39頁

差唔多

唔畀你live

預咗你喺度

Delay

20年前個d?

渣

近排都唔少啦

好狗笑

二月廿九世界第一

975

係咪套劇完左之後推得最快既po

剪你個嘴

Zoom live? ？ 825？節目巡禮？
都肯定top5㗎啦

究竟走資live咗先定爆post先

睇嚟大家都鐘意睇人仆街

我搶到940920

佢地都唔搶既

好fun 咁朝早傾偈都推咗廿版打底嘅

好多人

你唔好輕敵

準備1001 然後瞓

Good night sleep tight